ive IT grad, 自學商科入ibank有冇可能？

睇落都唔似好難
商科咪又係吹水

ibank back office

我要見客
每秒幾廿萬上落個d role

點會唔得

得呀
商科=吹水
人人都sick吹水

商科野
出面幾千蚊d課程已經夠

應該好難
HR見你唔係u grad已經西走你
唔係名牌大學又西走

Ive係重視practicel 唔似大學班學院派淨係紙上談兵

吹水咪就係紙上談兵LOL，你做咩

趙恬吹水吹到做大將軍tim

香港就紙上談兵
Ibank請好多名牌外國大學架
人地talk得又做得
你同鬼佬可唔可以流利溝通到先？

做返 IT仲好啦
fg 20k+
兩三年穩穩定定都過40k

調番轉就得

如果唔識人
機會接近係0
連面試機會應該都無

我都試緊
而家自己上investopedia學緊d derivatives
感覺投資好好玩

只係普通客的門檻

讀埋醫，去醫院幫下手仲好

醫既話識少少bios都夠啦

入ibank唔係睇你係幾多商科textbook知識...
冇得自修㗎

Ibank班人最值錢係人脈 有老細比錢佢地投資玩

識人讀書廢,去美國讀書嫖賭飲吹過日晨
暑假返香港就入ibank做intern, proposal 請槍
輸左個客7球, 咩事都無

因為佢阿媽係前ibank超高層,宜家自己開投資公司,用人脈射個仔入ibank

ive想入ibank
你老豆係李嘉誠就得